車路士贏阿仙奴，直播去西九食空姐牛肉飯

扮啥 你每天食

食完去探陳議員？

屌你贏唔贏都食啦，老闆娘正到，次次見佢上鏡就想屌佢

如果樓主找數
我直播食空姐添呀

羊能到咩 死車狗
食食食 食屎啦去

仲未有反送中，未知老細係賤雞嗰陣食過
覺得超難食
不過你要食嘅老鳳都吹你唔撚脹

因為樓主會走數，所以依個po我宣布無效

講得好，麻友唔係雞

呢啲能樣 人人得而誅之啦

麻友唔係雞，係死臭雞

我𨳒你屎眼

好波！陳議員果然弱智，咁都俾你𨶙到

用把口定用條嘢先？